三點開花要人呀

就夠鐘，大家快d出嚟
和理非活動同文宣都好重要

光

復

香

港

，

時

代

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

革

命

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

！

拜緊山啊 咪傻啦

無聽過 兄弟爬山 各自努力？

我無叫手足放棄拜山放棄對先人嘅尊敬

我話比d可能唔知今日有活動而係屋企嘅手足知今日都要繼續開花都唔得？

有冇諗過10月4號成功係因為啲狗自己做左個無警時份出嚟

有無諗過今日公眾假期行下商場唱下歌唔會比狗咬

推

三點唱歌冇野好屌啦

熱門得八點post 無人提過三點已經要開花啦

今日紅日呀

仲要等到咁夜等最多人嘅時間過左先做文宣工作？

推上去呀

8點囉